點解女人個個都emotional

打機救兄弟無救佢嬲撚到爆左炸
小小事就嬲 好煩

你邊有女呀

夢境黎

大部分女仔都係想要自己男朋友擺自己做第一位架啦 你咁樣佢咪覺得朋友重要過女朋友 雖然 喺打機角度黎講 邊個有用啲咪保邊個 冇理由佢廢 都照救佢

小小事姐

女人係咁架啦 想你在乎佢 如果唔係邊黎咁多 我同我媽跌落水 你救邊個先